全城歸位，十八區要人！

黑警已佔領過半數戰場範圍，留得青山在，哪怕無柴燒

番自己區，自己區要人！

推

遍地開花！

今晚18區啊 返屋企喇大家